明知行錯路都唔拉住你，係咪就係叫核爆都唔割？

要癱瘓機場好簡單，報警話機場有炸彈就一定癱瘓到，但大家記住，癱瘓機場只係手段，只係籌碼，最終目標係輸出訴求，最後令政府讓步，有籌碼唔一定贏，關鍵係點用呢塊籌碼，有勇都要有謀呀各位大佬，我地目標係抗爭，雖然破壞係難免，但我地目標唔係破壞，明唔明呀？

－塞爆個機場同交通令政府機管局取消航班
－走去塞住個入口唔俾人走呀
前者係機管局問題
後者係示威者問題

醒下啦大家